Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 174 有乜截訂問題請係辦公時段打去37223988

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

每日兩三個Post

cls一晚推爆左一個

今日信和冇人排啦 應該

正 襯今日去訂隻mk85

圖見到的全部有

lm

準備9沖銅鑼灣

唔知放工先去要排幾耐呢

等開pepper 留名

等開pepper rocket 肥thor

Pepper

張卡好正

係就快啲，派到橙色

展覽隻Rocket都係開口頭？唔記得左

係
一陣排隊再拎多張
宜家去行下街先
到時就隨緣睇下買唔買到

av1 loki無貨

師兄係現場

以家希慎手帶派到幾點？

有無人知個52cm手套仲有無得訂同幾錢

Movbi無喇

mk85截左味
tony stark量子服截左味
mk50 rerun 截左味

未開訂

呢幾隻都預左唔洗聽日都可能無貨

截晒啦
又晒我半日假
落到去先知無
早知打個電話問下先

截哂啦屌你老味

想收loki avenger 個隻
$200 有冇人放

thor rerun呢?

出左咁耐有無一隻頭雕唔係死老豆樣?

截左

咩叫開口頭？
個頭係張開口既樣？

HT淘寶會唔會出新cosbaby

全派

成功未入坑先退坑

係

我都唔記得

其實隻tony 校服版個頭識發光又幾吸引

買買買！

巴打現場多唔多貨 每人限買幾多隻？

仲未分得清手套係邊隻打邊隻

life size果隻係85上手版定lab版

買囉 不過我覺得要全部校服買齊先有feel
那有錢

我用例子答你
Thanos

痴線順豐制服都要1000訂！？

屌呀
我諗住5-800搞掂啦喎

你講tony?

我驚我3點手帶都無曬

見唔見到隻腦魔食緊咩？
食緊空氣呀
無錢啦

睇黎佢係要錢開多幾條line

有無人真係咁有愛，訂順豐服

屌你老味入左個HT whatsapp group
入面D人真係乜撚都問一餐

冇啦焗住食炒

等副廠出咪算

呃錢大計
Tony
Captain
Nebula
Hulk
Thor
Black widow
Hawkeye
Warmachine
Rocket
Antman
成10隻
我屌呀

多唔多貨唔清楚 暫時都重見佢係個櫃筒補貨

已經派到5至7

炒啦明顯

可唔可以幫手買

等出其他Avengers先訂，Tony不了

唔係啩 1400蚊要1000訂 真係咁等錢洗

今日仲有無機會入到去買

其實校服look我係覺得幾靚 不過有咁多隻真係要諗吓買邊隻

仆街 無玩開玩具 睇完avg4見到iron man死左 好想入隻紀念下 最鍾意45 46 但係呢兩隻好似都天價?

停啦 收手啦

唔拎手帶唔排應該冇

岩呀
訂乜都係炒家

屌佢老味quote黎把撚水蛇春咁長

想問手1:1 手套係幾錢

今日做咩咁熱鬧

睇下有無hysan巴打好心影埋出黎

45唔貴
只入一隻建議1:4 45

校服look一隻都夠

你今日買到既機會係零呀

如果咁狼全部都出校服look
我會入warmachine / rocket

如果每一件制服都有一個專屬部件
又好難唔訂

係個LED頭吸引到我啫

bw

Log on幾時會出cos baby
唔想排...

1:4咁大隻咁誇張

45好似都要4000起跳? 我上yahoo睇d 46要成6000幾起跳 點買到姐

Rocket我都會
不過另一飯我反而會係hulk

係囉...寧願早啲去logon都唔想拎完手帶去多次

fb 大把二手45 放緊3000內

今日買50要下年先有貨

應該唔洗 早兩日見人放 因為相比46 47炒到上天咁濟

see you in a minute

有冇現場巴打

但係其實45同46兩隻比較 係咪真係46高汁d?

同埋出過咁多隻im 邊隻係最高汁

其實佢出返avengers版會唔會代表佢哋都會重製？

原來47咁癲?

有rerun仲想點

上次我特登排入去，乜鳩都無
出返去logon就齊款任買...

如果你一生人只係要一隻 咁梗係要46啦
45個漆面真係好渣
46配件完勝

屋企樓下就係logon 上次訓醒行落去都仲有gg俠買
等Logon算

手帶派到幾點

你rerun單首日都下年啦

THANK YOU巴打

5-7手帶派曬 派7-9

想問下大家
如果一生人只可以選2隻1/6 Ironman，大家會選邊2隻
我相信其中1隻會係85

博士每日一j

47

46＋85

3+85

50 85

原來係咁 但係46依家入場價要幾多?

貴過46 八千都有

有冇人個cosbaby 20F會唔會有

6000
1:4 45好似都係3000幾
抵玩好多，係衰左無tony頭

出笑頭

ScarJo個得戚樣好可愛

係cwb訂完即刻上20樓拎好冇

派到7-9

6000咁癲
但係上邊巴打話45漆面好渣

校服都要1000訂?
乜之前唔係話1500以上先要1000訂咩

我講緊1/6
1/4 45入得過ge
如果你真係淨係鐘意45同46

1:4既不如 42/43
個人覺得靚過45
仲有真人頭

45真係收1：4 好過1：6

有啲柒

btw我上拍賣網睇果d全部都1/6 好似唔多見1/4

睇落太瘦 頭太大 無咩霸氣

你on9?
頭先係現場見到先執料

都係金屬都係有晒燈嘅? 係咪會細緻好多?

報

重刷完第二次A4之後 入曬魔咁
好想入番隻hot toy玩下
不過又好似太遲入坑咁 好似截曬單咁
目前第一步想入手兩公婆
想問im重有冇得落訂

屌你老母

標題 唔該

無啊 截晒

齊到

上fb group收啦
依排多左人放1/4

建議留返d錢

點同吖，thanos本身個造型就有手套，而手套係85嚴格嚟講唔算係造型，只係其中一件武器，唔可以太老定

有咩所謂，而家比多d到第日找數又少d架姐
我幾鍾意套順豐衫，10條友行出黎同對拳果幕吸引到我

認真問 MK85係咪20樓都冇得訂?

到底有乜方法可以幫到你地
標題又打到明 第一頁又有打

為重現呢幕買十隻校服

負皮你啊 伸手黨

盲咪玩啦

打電話 問啦 一係去排隊

出曬貨

巴打可以分享多少少，其他iron man唔正咩？

我自己就貪46有配件
可以插個盾喺個心口度，重現經典一幕

但mk 5 有配件有特色
mk6 覺得幾經典，又戰損又地台
mk7 仲可以變型

隻隻都好正揀邊隻好

去驗眼先啦 屌你地新手老母

有限錢，就算齊team都係兩萬鬆d
從來錢都唔係問題，搵地方放先係重點

Pepper快出

每個月入一隻3個月就儲齊了

Marvel Studios「《復仇者聯盟4：終局之戰》展 Team Up at Lee Gardens Powered by Hot Toys」今天排隊手帶已派發完畢。感謝各位fans熱烈支持！

咁撚快

今日手帶又派曬

個個都新手既時候 但唔好做盲閪ok?

講錯mk5係有得爆甲

屌成隻烏繩咁好撚肉酸

都估到你哋會咁答

1:1手套 唔係無得啪手指下話....

Thanos個隻都啪唔到啦

唔明佢點解唔跟返50果種設計
唔著燈但發光位都係顯視藍藍地色

未開燈姐

究竟隻手套係咩價錢 點解搵極都搵唔到價錢

好正

Thanos個隻手指郁唔郁到？

有。已讀不回就得

出緊希慎排隊
有冇巴打係現場

屌佢地又話老屎忽小圈子
唔屌佢地又個個問 痴撚線

各位又要排隊訂pepper

派哂手帶啦喎

派曬手帶 重出黎？

其實我睇到
不過見你地啲留言講截左
唔知你地認真定點
所以問下啫

自己搞
内側sip張顏色紙
wm效果幾好

2330 無記錯

快開訂

咁咪自己打上去20樓問下囉 標題打埋電話唔通咪打到通

好狂尋日偷雞落樓係hysan訂左野姐

好波
炒家死全族

咁你都睇到留言截咗 咁咪截咗囉

關我事？
我就唔撚信無人理佢地佢地就唔會搵其他方法

截咗

轉彎去旺角吧啦清

信自己好過信人地

今日有無20樓現場報導？

唔咁答但你都好快會咁做
早一兩個月入坑諗住只玩ca
之後因為個意義訂埋85
之後就愈睇愈靚唔覺唔覺就訂埋埋50同後追咗mk7

85截咗尋日問仲話未截 今日去已經截咗
只好訂50 希望additional accessories唔係正野啦

屌 拎左半day想拎手帶呀

啱啱到信和 又見到返左一盒盒貨

我9點幾在現場
眼見今日唔太多人
一早入左場
但發生左咩事
幾時後面突然咁多人

郁唔到

圖呢

翻乜先

唔好同我講deadpool

呢個重點

仲諗住希慎好似旺角咁排隊
50又訂唔到
85有巴打又話截左 返屋企

垃圾手機 唔好屌我

幾時有得排pepper

呢頭訂完轉頭放上fb+300放唔係炒家係咩

唉可能我誤會啦 佢係好心人黎 幫唔得閒排隊既人訂住先都係收番係咁意300蚊 大愛呀

我都想知 很想要

呢隻就咁快派

facebook一大班放量子服+350喎

手套真心核突

又sw

iron gg呢？

咁你都唔排除有真玩家架嘛
利申真玩家

岩呀 盲就快d返屋企

今日都要排到17樓但係咪算好左

平日有hysan分散注意力都要17樓

sip到？

本新諗住今日去訂 thor rerun

但已經派哂手帶 cls

佢地：唔係原價放就係炒狗回血都只係籍口

信和都未開門你點問

尋日1點上到20樓都排到14樓，仲有打尖狗

咁我信有真玩家 但好明顯炒狗多好多 見有咩訂就訂求其+300放就算

Thor 等20樓

明天請早

一張紙之ma
夠位

知唔知佢幾點開始派籌

咁咪聽日早啲去排
又未完

如果要簡最好個幾隻
我會簡黃臂/5/6
46同47就body無上面依3隻好 但頭雕取勝

咁訂法
我都想回下血
不過做唔出

起碼＋500啦首日

排完hysan喇

講緊85

本來見到今日出新野 覺得尋日去左排蝕左 點知今日多人到咁 又覺得好彩尋日排左

係咪會透返出黎係跟色紙既色

排3個鐘咁濟

呢個真
今日好彩無啲必訂野
琴日都係等一陣就搞掂

屌你有冇上 sb fb 睇呀，出晒價啦

做乜要教精佢姐 咪由得佢唔睇post 乜都等人幫

上年5 6月係ht星戰月
有排派

今日其實我得啲cosbaby有興趣 尋日極快手買完

20/F啦

我都係
Cosbaby pepper loki ds系列

真係一個電話30秒就搞得掂係咪毒到打個電話都怕

其實只要快追一次上一個post 都應該解左9成問題

1:1手套真係太大隻, 入1:4隻promo手套算
量子服入左先再算, 費事後悔

原來係咁 受教了

我成日打上去問ds派貨未

我今日先睇到
等logon喇唯有

15樓

未截既！但建議想買既盡快上返黎買

呢隻+1000都要買,好有意義

無銀錯買齊十隻

態度決定（hottoys收藏量）深度

其實係eva聽電話

有無人share下Doctor Strange既POSE

想買新果埋cosbaby
希慎買cosbaby 駛唔駛之前排隊拎手帶
定就咁walkin 入？

睇黎要上去多幾次

依排變左女武神，要讚

終於有巴打正常討論
唔係問截咗未 現場情況點

btw 嗰啲咩吊臂同地台我真係冇咩興趣
反而啲戰損配件同機關吸引啲

btw 戰損配件嚟講巴打覺得邊隻正

新手 未去過？ 未睇第一頁？
答你:Walk in 入去就得

唔洗 沖入去ok

咪咁痴線啦

膠版mark5

因為佢屌鳩賓賓大媽團
所以叫女武神？

其中一員

咁你好彩
上面有條友話想去訂mark7
用你個方法佢應該會嬲到爆炸

Take my money

睇左 但唔見話買cosbaby 駛唔駛好似訂野咁拎手帶
btw 唔該巴打

佢夠膽整
我一定買
然後拎去神台供奉

膠版啲戰損真係好過合金好多

但如果合金黎講 7仔應該係最好個隻
手手腳腳同心口都有戰損(雖然腰同手臂好乾淨)
唔計7仔 應該係6仔戰損最好
機關就一定5仔

Google其實都好簡單，一打已經有好多資訊，包括價錢，開訂日子，方法，基本上咩都有，打埋電話問就無死

扔落街

正常d諗,做伸手黨都係人性,直接問到答案同搵答案,正常人都想行條易d既路

賣報失單俾你,佢拎左貨啦
你仲點拎呀
報得警

好似烏鴉踩關公個頭咁踩佢

好奇咁多人係旺角排隊訂咩？

New?

我都想知 無新野訂 究竟排嘜

想穩陣,張單派左貨就唔好買啦
或者約個賣家上去拎貨交收

好撚耐啦

以前自己新手入坑都無咁多問題，自己行上20樓睇，睇完就問職員，玩hottoys其實好簡單，無假無古惑，比完訂就等收貨，心急就收現貨

85lo 仲帶咩排 個個都係排85

new左成年

頭先上去話排到16樓…炒手套？

Ca bw thor掛
見hysan多人咪排信和

我都記得好似上年動漫見到有擺出黎展覽

85即係end game個隻？

聽朝8點幾去排hysan應該排到11-1阿？

依個好笑

你著個套甲啊

你都係算吧啦

佢買可取單，嗰陣加名都無用，直接拎貨無就無

買未可取加名最安全
但要衡量幾時先派到

玩ht其實等如小型金融市場
有現貨,有期貨,有期權(單)
咁你係買長線藍籌唔放既投資者咪少問題
投機者咪多問題

呢啲真係理都唔想理

85折

投機者發現

係喎 睇漏左可取單
咁強烈建議唔好買可取單
一係一齊去拎貨

炒丫啦

唔係已經開左訂咩？
我上2星期去直接同佢講end game出左咩figure都訂晒佢，最後訂左5隻，諗住今日訂隊長同bw炸…

嘜endgame 有第二套甲 ？
定85有係其他戲出現我唔知

屌你老母根本呢個post就係搞笑
個撚個問埋d柒撚檬檬嘅野
已經唔係新手咁簡單

買可取單唔係問題
上20樓拎埋貨先

同強國班廢老去訂野一樣，排緊咩，訂緊咩都唔知，L文唔知幾多號，這個這個

排隊賣下單又一千 真好搵

一日一千
一個月三十萬

1/4 手套係咪$300訂

出到87啦

見慣左
好多炒股既阿毛都係人炒我炒,炒緊既股咩行業都未知就隊個頭入去送死

對唔住，都係好奇問下，返緊屋企啦

琴日拎左隻50
實物真係型到pk
第一次玩玩具 玩到嘩嘩聲

拓海架86呀

數學奇才

作為一直有玩既玩家表示係靚,但係驚喜不大
有少少麻木

屌 20樓啲大媽成日一個排排下借啲已攝多個入嚟排 唔屌鳩佢地都唔得

屌我都想買cosbaby
唔食炒究竟邊度先買到

想排20樓既巴打聽住啦 85截左訂啦

希慎

5月尾mk50單路過

睇晒第一頁，再google下，基本上你就會明晒，再睇下自己鐘意d咩，最緊要有錢，量力而為，身體力行

咁今日d人排隊訂咩？係咪日日都排到咁crazy架?

佢唔係唔識買咁簡單
係連買緊乜都未知

上次去希慎無曬 張價單基本上全部劃曬
行左幾間Logon得返hulk

你個肥仔真係唔識架喎
王梓軒呀
1日100蚊 1個月咪3萬

哦
以為你收人單

老實講，我真係同個staff講訂晒endgame出左既figure...

比埋cosbaby你

無呀，個時5隻囉，今日想去訂隊長同bw,見到排到16樓嚇親姐

好on9

聽到話係琴晚截 有個呀伯係咪問點解截左訂

都話人地報失左張單 拎埋貨
再賣張單俾你 你上20樓會同你講咪拎左貨囉
你咪冇得拎兼準備報警囉

笑死

冇得估依d野 都係睇個賣家係咪狗黎
一係收單個時同條友上去拎

今次隻手套咁多人爭

佢一個月有300日 你識條鐵咩

報失單拎貨要俾身分證架
好似係

聽桶那一方傳來一把好像eva的聲音
我細細聲說了句：加油bb、殺多一點大媽。便掛了線。
愛。是無私的付出、默默的關懷。

所以樓上咪話搵個人賣張正單比你,開個太空account,太空咭,現金交收,差佬點捉?
報警既話原訂條友咪話報失比人執左,唔關佢事

如果真係要收單就睇下賣家個姓同電話係咪單主

唔怪得我打唔通啦
屌你

咁多隻HT有邊隻唔係死老豆樣 印象隻隻都係西面

留名睇潮文

facebook group見到
好想快啲買到

屌你啦屌me

hq正野
仲有superman
有表情嘅好似多數都係dc

膠7
白兵solo
yondu
dx08
harley quinn

睇左第一頁同fb今日無新野，即係日日都要排隊？

係dc個啲特別鐘意露齒

1:1手套幾錢

新野係DC度試左先 可動眼 可換嘴

諗起本身得隻mark 3
然後第一次拎隻46上次果種感覺

呢d真係抵比人屌抵比人撚

我都唔知答咩好

另一方傳來一把聲： 先生，我係Louis....

自己上網睇啦

上次啲職員同我講買單最好叫單主 用返單上面嘅聯絡電話send個短訊畀你話張單已經轉讓咗畀你
唔使口同鼻拗白紙黑字清清楚楚

新手：咩上網睇？呢d唔係用黎問野架

我係想問下我聽日要唔要早d排隊

最好就一齊拎啦

呢個都係方法不過而家好多賣家都唔肯唔知點解好多鬼頭仔

你排隊喺想做咩先

你不如話我地知你睇邊個fb話今日冇新野

訂隊長同bw

如果你真係有野想買，出去排好過問啦，重點係你要知自己想買咩，排咩

你從什麼時候開始產生了唔洗排隊的錯覺？

Fb有人話85截訂，打上sb又無人聽🤷🏻‍♂️

理性分析下
如果隻貨唔係特別平,跟市價,咪搵第2個賣家囉
又如果....特別平...唔跟市價...又唔肯一齊拎....唔洗教啦

應該都係啦

你早D排隊係乜意思先?
其實你有無諗過自己想知乜?
你係想要最早果輪咪有幾早排幾早囉 今晚9點後排定都得架
唔係既話咪自己度下 今日12點半就派完飛
聽日星期六 你計個時間去OK?

tony新個隻唔係15 may先係mk訂？

HT原子服開訂了，各位新手快訂！

本身上過sb幾次都冇訂85

今日去想去訂果陣先知道85截

85真係越睇越靚

咁要katie好過

你地信唔信 85一截訂
20樓一定冇一半人

早就應該截啦
有心訂既一早去晒

err

咁其實買未拎貨單再加名，係咪最安全

開始煩

arm arm返到屋企啦

截左Ironman，真玩家都唔駛成日排隊
快D截

真心勸大家快啲訂
我等緊呢傻半年後義海價

希望犀的log on 會有
個手套好正 好得意

著住mk50？

好柒，唔好再Post啦

你呢個問題我認真諗左陣
如果有人大製作,做假單,咁咪唔安全
ht d單唔難搞
最安全係親身訂同買老現

我想訂隊長同bw炸

一直好想問..........其實佢做咩比人改到咁?

唔出奇 A3A4一齊拍 著住半身甲再後期CG補色姐都係

係好易整

隊長同BW而家去信和訂都有啦

如果你真喺想買就出去買啦

咪post 啦 成日都係佢 又悶又煩

好野 冇得訂85 了
唔洗問仲有冇訂 同截左未

太天真一樣大把人問

我咪話信和囉，頭先1pm d staff話排到16樓

希慎 E加1-3 手帶都重未入到 重有D 11-1未入到場

仆街 好想要 幾時rerun

同炒家買單？

信和截左?咁希慎係咪仲有? 幾時會再Reissue呀咁?

問開左訂未

想買直接排得啦，邊洗問

人地乜撚都唔識呀 老奉答佢架

排到16樓，我諗住食晏蛇出黎炸，依家開緊工啦

話時話琴晚打上去sb諗住問下派到邊，打咗三四次都係無人接，啲人去晒希慎做嘢？

唔好意思，新人想請問下呢隻係信和同希慎都有？

本身上過sb幾次都冇訂85
今日三刷完想去訂果陣先知道85截左
85真係越睇越靚

有冇人知會唔會再開訂

班pk仲有咩想訂？
訂85個d屎忽鬼都係人訂佢又訂心態去訂
琴日拎貨都聽到班契弟加錢幫人訂
應該就一早截單

利園神早冇得訂85

sorry sorry我都有google既，咁各位追post咁貼會知多d, 請教咁多位

早知琴日出埋信和訂85

同問，窮學生真心好想訂一隻隻😭😭😭🙏🏿

其實過咗鐘唔應該俾入

同問，小妹真心好訂一隻比男友

有冇好心人放單求成全

睇完老闆個訪問,以前起家都1000張單
依加隨時一日都500張,兩邊都日日排隊,$1000訂
粗糙估計,avg4呢兩個禮拜,ht可能做左5,6000萬生意額
止唔止呢

會呀 8月再開

85已截，利申打左去

同問，小弟真心好想訂一隻比男友

正啦 20樓冇人龍了終於

炒家全面進場，衝呀

同問，真玩家真心好想訂一隻自用

信和會唔會少人d呢，係我陣間下午茶蛇過去

收工去排啦一係

早知等多一陣…

新手弱弱一問 85同50係咪仲有得訂?想訂比男朋友

成堆人截訂先黎叫春

岩岩用三千蚊收左張5月9號單

認真討論無人理

訂比男朋友應該可以，其他原因就截左

其實咩叫弱弱一問

我好驚又排到16樓，今日其實想攞埋mark50

無啦 小妹都訂唔到 男朋友唔要我啦 50都無得訂啦

100%真，岩岩打左去問，85今日截左，會唔會係史上最快截訂？

冇錢都要買

未計Sideshow pre-oreder同其他分銷
成億都唔出奇

成個fb ht 買賣區都係放今日既單

鬼知咩

終於截

截晒啦

唔會，成個月
A1 Black Widow好似一星期多少少截訂

訂唔訂手套好
2000幾真係唔太貴

生不逢時

cosbaby 如果冇貨係咪又係唔會再番 諗緊搵唔搵人代購 好想要ds果個set

我好好奇，唔係開訂左一段時間咩？正常會幾耐訂架？

日日後樓梯 緊係快截啦

我都記得

弱智就弱智啦 問

今次好似一個月都唔夠，睇黎以後都係要早小小出去排，一單保平安

可以高價放單了

應該神早截就岩

幫我含就原價送到你屋企門口

笑咗

支那未cut單之前
20樓完全自出自入
個陣又唔訂 怨邊個

邊度咁平? 我收左4千

果時排TH，一出圖狗衝去訂

屌你老母系d大媽啊伯死未姐

感謝各位fans熱烈支持

黃都面晒

Rerun Loki不是夢

4月4號開始已經直入
到5月1號都係輕鬆訂

？

香港玩家真係慘 俾大陸攞晒啲quota

我11號訂已經任入，訂唔到個班肯定係忽然fans

有心訂，一早訂左明明有幾日都係直入，係臨尾大陸cut單，d強國人走晒落來

畀我含我收半價送到門口

即係依幾日先排到咁癲？

唔止幾日
差唔多成個月都係直入
除咗幾日開新訂嘅首日

大陸cut單個時截就岩
根本打後個d大多數都係炒狗同大媽
不過冇計啦 猴活要賺錢 唔係點做量子其中一員

想訂85可以留whatsapp
我原價比張早期單你

4月24後成堆新入坑，
包括支那

pmed

56832258

畀我無限Q送首日單到你門口

24號都唔係好多人
5月2號開始先係戲肉

4月20去20樓訂鷹眼直入
嗰時仲同自己講淨喺買鷹眼 唔好買其他
結果過多嗰星期....

實有傻閪怨 fb大撚把

4月10號果個星期根本直入無難度

Off topic 講句，如果Eva metal build 都係咁收訂就好

大媽玩串左個party

準備又一輪伸手黨入黎叫春

24號睇完早場去sb都係直入

我訂果時輕輕鬆鬆幾分鐘攪掂

廢老group人傳人，先排到咁
4/4直入訂

大件事！唔喺香港

比d誠意啦

怪就怪自己唔落去20樓

一係直接屌鳩佢 一係無視佢

訂啦

明明公開後既第五日已經好順
自己唔訂怪邊個

明日logon開marvel 紅燈箱，
有興趣既巴打自己留意

我同你差唔多
19號想訂鷹眼同85
又係打算2隻算

訂左果啲咪dum春7月先有

會唔會開個85 2.0
玩你班hihi

結果過多嗰星期又多兩張單

首日首小時tony其實唔值錢

火撚滾

連85寶石手

我家陣8張.....連2隻現

算啦 睇淡左
如果真係 佢要玩野都無辦法

量子服加個舊頭又1500

85真係截左啦

本身諗住85算，之後就上星期訂埋美隊同鷹眼，依家就諗緊聽日追唔追埋雷神同BW

排撚到on9

team suit tony都有得炒
cls

新手一問hottoys 玩具係咪一定要比錢訂
唔比得唔得
85 係咪職員編號 上到去叫85出黎訂endgame iron man?
出緊去訂iron man 了

等睇燶

依隻野1000都俾多佢

訂哂元祖6個啦

無訂ca 覺得太柒

請參考過往幾隻tony $1000差唔多

無左85 20/F會唔會少d人呢

日日都上熱門

50依加現貨咩價位到？太多唔同價錢 估計唔到
見到日本有現貨為返3700到 諗緊買唔買

訂咗85 ca hawkeye
唔訂埋另外三隻元祖 講唔通

截完快d公怖85跟d咩禮物

hottoys撚狗
收人全數訂
現貨推去其他地方

你仲狼過我

起碼冇一半先啦
琴日上去拎貨 都聽到班友整訂85冇訂其他

85開左咁耐都唔訂，一截就叫春，唔怪得咁多排隊黨買黎炒，總有呢啲人俾錢佢地賺

其實究竟個2.0消息係邊度黎
85有啲咩可以出到2.0

班大媽同炒家拆左SB都似

陳生簽名相

堅截左85? 唔信！ 截你老母！

買，即買

咪好似大陸老鼠樂咁
係咁上ds gg仔貨
香港派都唔派忽你

係
我4月中真係直入訂

陳生感謝信（影印本）

新cosbaby hysan有賣？

熱烈地彈琴

Sw公仔一個

小妹窮學生想訂比男友求單？

FB group +350比人秒左
但85之後一定升超過+350

無人關心thanos 截左

有圖有真相

MK49 pepper die cast

Thanos 個甲成隻猩猩咁狗也不屌!
到派貨咪又係炒上去 同IW果隻一鳩樣

睇完endgame後好想入坑，想買人生嘅第一隻iron-man，見到話85截左，新手白痴一問，係咪上20落訂就得？

標題個電話打極都打唔通，新手白痴一問，要打幾耐先有人聽？

新手白痴一問，15樓排上20樓要幾耐？

本身係marvel鐵粉，新手白痴一問，50同85有乜分別，50 rerun係咪即係85都會rerun

新手白痴一問，你地會買50定買85

見到mark7 訂單+600，係咪等佢+400先入手好？ 佢係咪之後都會rerun，新手白痴一問，你地第一頁冇寫

每次見到呢d問題我都好興奮

依架去CWB 有咩訂到同買到?

350唔係收手套咩

橙

新標題：85截撚咗啦！！

訂左未

靚過金色

屌
叫下春先
原本諗住今日放工落去訂85同thanos
即係唔洗落啦
放工直接番得屋企

聽日請早啦

Sogo SKII特價兩技500

請私密寵物店的xxx

42當年都有人咁講

Tony都有

感謝祭多人到hihi

85真係見頭幾日排到痴晒線冇理到
跟住觀望左幾個星期，到睇完首日知咩料已經即刻狗衝上20樓啦
直入5分鐘比錢走人

小妹想送比男朋友求原價單

屌 好想買
想買埋呢隻同pepper湊一對

[85叫春post]

話說尋晚我上去20/F攞貨
咁有個大陸女人走去問有冇得訂85，嗰陣已經截咗龍
staff叫佢可以聽日嚟，不過就嚟截訂

5月1號都已經可以直入啦係2號之後先多人

1係

2執左笠點聽

3數五聲就到

4 係 、可以去附近7仔落訂

5 我買左3000

6要入就入3000，85同50都垃圾

5月1號我上去睇嘢
根本冇人排隊
嗰日大陸cut單嘅消息仲未傳到落嚟

有冇20樓手足報一報排到邊

19

7樓

成班伸手黨
有3張85 訂金+300 自己留Contact 先到先得

G樓

真？ 而家去先

Sogo仲有得排，手足要買野就快！

你俾contact 我搵你啦

same here...所以見今日1點信和排到16樓忍唔住係依個post度請教大家發生咩事

排20

天台

收單都要好心？ 有錢咪得 開個價啦

咪爭啦
求成全

本身睇完之後見cap揸住個鎚仔好有型， 仆街 點知訂下訂下， 有鷹眼又雷神又50又85

馬雲今日開訂既淨係1/4 im手套無晒，校服仲有好多 睇黎星期三可以安心去sb訂了

收埋50同85就專心收hall of armor了

B1

做乜撚

小弟窮學生,返pt慳埋慳埋先儲夠俾訂咋

LM睇少人訂之後一派第一輪就派幾日
+350收嗰啲慘變戇鳩

Ds自己買唔到都唔好揾代購俾錢人賺
Cosbaby 遲啲sb rb都會有貨

cosbaby遲下會返貨㗎

派曬 係咁先 唔好再pm我

人龍去到旺中

仲有得訂都食炒價本身就傻鳩
助長炒風同炒家其實都係差唔多咁仆街

小妹窮學生,返pt慳埋慳埋先儲夠買訂單
比男友做生日禮物，有冇好心人半價放單

好期待end game冇一隻炒得起
想睇炒家死狗樣
好似當年公布出mk1-7合金咁
全部膠版賣都賣唔切
而家二手膠mk7千幾都未必有人接

我有4個男朋友 佢地都今年生日 可憐下小妹平d放比我ok?

好大間屋

上格床

搵左人代購隻rescue cosbaby

碌架床黎

小弟窮炒家，每月碌爆卡去炒單，
昨日每張+100放哂，有無好心人送張單比我再炒

P圖！紅49仲靚啦

一星期掃幾多次塵要

有冇人知希慎排到幾多樓？

有冇得訂mk46?

endgame 個隻係mk幾？

窮學生小妹想買畀男朋友

屌哂你地同我爭單

咁似bb房嘅

盡量唔開窗
得閒就掃塵

Hottoys 邊到有得訂 想買隻85 比呀媽 新手一問

龍尾18樓
走人

開頭一望似為幼稚園黎

妳加500$大把人 放比你

18都走?

睇返上次去訂85係4/4黎
果陣都係直入20樓十分鐘訂完

撚狗大會 正式啟動

我以為康復中心

我都係望到佢個天花先諗到係碌架床
重要有啲鐵柱響到

我信有好心人原價放單

85突然又開返訂

幅牆配im好撚怪

mk85 rerun

潮濕個陣都係咁樣擺?
咁博

唔撚是吧

不過淨開返尖咀

炒家末日 開新mark85配小辣椒set裝

為左擺hottoys
隊冧左細佬 搶上格床

截左85仲排到7樓咁d人究竟係排緊咩

向西聞記

有個玻璃櫃但擺唔曬
點都要犧牲一部分

Morgan Stark's Room

唉
好撚後悔呀屌

隊長 nebula warmachine
captain marvel blackwidow
後追

返緊工
廢事被人話
下次先

今日個post大放笑彈

聽fd講mk85 additional accessory 送間尺

收單啦, 出貨時你仲更加後悔

Sogo少人！快！

Next time baby?

唔係送一隻mark7咩

咁Thanos送量角器?幫D買家度下8角齊唔齊90度

間尺

Next cut

排到出軒尼斯道 cls

我27/4睇完戲即刻去訂 排都唔洗排

講左送MK49 Pepper，所以今日擺出黎

仆街 我唔記得加密

間尺實用啲 可以度厚度

咁多人訂 到時平二，三百蚊都收到啦

我聽講係送猴活自拍照一張

呢個真

到時出貨 賣家比番2~3百求你要佢張單啦

I can do this all day

下星期二再上去望望
因為公司近旺角
我想訂ca，又唔係首次日
唔值得排個幾鐘

老實講之前hot toys都有前科送鉛筆

認真答你，mark 85係隱藏甲黎，End game上映前網上曾經流傳過呢套甲嘅造型照，唔知係咪呢個原因，所以套戲正式上映嗰時，marvel刪除曬所有mark 85原本嘅鏡頭，所以而家網上估計，2022上映復仇者第五集，新嘅復仇者會再做一次時光旅行搵返未死之前嘅Tony幫手，到時佢先會正式着用mark 85再殺多一次Thanos

Steve，Don't do anything stupid

其實一日唔出肥雷砌唔到放電比85情景，85根本炒唔起

班友係咪唔知截左
都仲咁多人排

Bucky is still alive!

好似係SP版先有送?

如果

第六集，Thanos會再做一次時光旅行搵返未死之前嘅Tony，到時佢再殺多一次正式着用mark 85既Tony

儲緊mark 1-50

唔知呀 我淨係想要手套炸

I Know，America Ass

屌 我上次R左個職員勁耐
佢先同我講話手套剩係得一對

85應該差唔多時間開始越睇越靚！後悔無訂！盡情叫

好彩琴日訂咗thanos

多唔多人排呀
我想放工去
星期一去過一次太多人唔敢排
你班友咪吹水喎上個月月頭排85個半鐘先上到去

有無CHING share 下cosbaby現貨相，買唔到J下都好

叫完啦喎

月頭幾多號

攞貨同訂貨係咪同一條龍排隊？

你覺得HT會唔會無人性到咁？

4月4
果晚第一日開始賣END GAME既飛

果日係非會員次日緊係要排啦

淘寶都隨時冇

咁你都幾頭
我4月9號放工去
夜晚7點半 龍尾19樓未到

4月4真係直入，最多都係排SB裡面
極快訂完

4月中真係直入訂
冇訂到真係

笑夠未

咁多日子都唔訂

又吹水

85截左 20/F都仲要排？

非會員係二號開始

大媽軍團散水未唔好阻住我訂THOR

我講聽日

龍尾 20/f 樓梯

巴打講堅未訂？

有傻仔未知架

4月4號下晝我上去無人喎

謝分享，親

想訂隊長 hawkeye black widow
希望咪截住

係早截左既 上年都好似5月尾6月頭先截mark50

留番d力下星期排pepper好過啦

我準備好啦

快手訂啦..唔好一陣又後悔
85真係好撚靚好撚型啊

證明大媽購買力強大

HT每隻figure係有生產上限 一般短時間都唔會到頂 但85排到咁所以先快截

thanos好似跟埋85一齊截

睇完rescue suit背面 似乎今次唔會跟全頭雕

截訂竟然變左係德政

係香港先可以扭曲到咁

到未 屌你老母

訂哂我d 85
dklm

你養我呀屌你老母，唔駛做呀

截左85 ，過幾日開戰損85 比人訂。

頭先去仲有

咁攞貨同時一定唔可以順便訂埋？

倒轉可以

你又覺得HT會唔會有人性到咁？

試家掉轉諗，就可以喇

開唔開cosbaby

唔會
排幾粒鐘都唔俾人去廁所

真的

収訂單係咪最緊要第一時間上20樓改電話？

明白哂，thx

決定買枝花比eva多謝佢咁多日黎嘅努力

1枝咁撚少

手足妙問妙答成班所謂新手連common sense都無

你似係愛上左佢

沉船

原來二手MARK5 $4800都比人秒搶
真心痴撚左線

多謝大媽蝻亞訂85 又可以炒起了有錢齊齊搵 中港蝻一家親

大媽BUSTER

尋日EVA帶綠色帽係咪暗示左D乜

我4月29號去完hysan 再去信和
SB都唔需要點排, 3點幾去到前面得十零個人

係咪古一黎 MARK50輸太多要係到搵返

證明你日日都咁留意EVA

升升升絕版好想入手

夠專一

fb 一手開5500都有人買啦
好痴線

正視下唔好要人排隊可以上網訂好過

原來都40日，差唔多啦

上網訂你禁唔到咪又係屌鬼

如果攞貨有得訂埋,可取單應該會全部加價當fast pass,SW可取單應該唔駛蟹

咪係 比Bandai撚得少咩

你唔夠bot狗玩，分分鐘人地3分鐘就隊爆晒單

跳春時間 正式開始

其實電話冇人聽可以Sd email問，都覆得幾快下
利申未試過有人聽
咪撚問我拎email

上網既話 一陣就收得皮

啱啱好最後一日訂咗

Hysan係咪有鎖匙扣賣啊

Thanos正路應該好少訂收唔夠數都咁快截

應該會改返做紅色右手

免費玩玩具高招

大把人同85一對咁訂

上網買 好多話全新 但我問佢有無單 佢地全部都話無 屌 買唔買好呀

頭幾日 個個都順手訂埋

講撚左好多次
上網訂你死得仲慘

why not both

真係截左訂
日日經過信和見多人無訂85

有冇單同係咪全新冇關係

係both就好，重現a3 a4情節都無問題

Hottoy個網睇圖都已經咁慢
仲話開上網訂

同依家一樣無限數咪得
bandai 個啲限得個幾百隻緊係一野比人隊爆

有冇人訂左han solo 個個交通trooper
出左貨啦

85唔夠50靚 玩少隻
學人叫下春

手持一張85 only

隊長

邊個話比你知係無限數?

居然早派過han solo

打左電話上去問 85原來仲未截 上到去講話要訂85照訂到 只係SB收埋左張圖only

Thanos 有訂嗎？

有單又代表乜呢?
佢有現貨未拆過出黎 你話知佢有無單啦
咁你都要執著 買舊貨點算呀 下下要人搵返張單出黎呀?

玩謝

如果真係無限數隨時排3 年都未到你

因為你個名，所以冇訂

邊個話係無限㗎？

咁on9……

難分真與假

咁邊個話有限
佢跟單整一兩年後先派貨大可以有幾多整幾多

冇人理親生仔sw?
Gg仔呢

手持7張

上網訂唔好玩啦，普通玩家點夠全球bot玩？排隊都仲可以控制想訂邊日，首日都仲得

上咁少貨都全派

想比Eva撚問你有拎電話

真係無限就唔撚洗截訂啦

咁多

冇人玩SW
個個玩mavel

邊個話截呀，截就唔會咁長龍啦，唔打電話都知，以家出去排多隻先

定完左今日先完

岩岩由18樓排到19樓
打個電話去問話截左
已經大聲講左出黎
但後面3個學生妹照排

學生妹

希慎係咪已經冇哂endgame movib set

唔係冇人玩 只係好少

佢幾時截訂都冇定數
你地咪又係估估下佢夠數先截

屌你咪玩串個party啦 個個咁辛苦放流料
你而家踢爆算點先!?

諗起琴日有中學生帶得$700就想訂85
之後話今日訂
點知今日截埋

你地錯啦 你地冇講暗號
緊係唔比你訂

直入eva

有時你見到Eva行左入房
就係有手足打左電話比佢話轉頭幾時過黎
到時直入唔洗排

Why is Gamora?

巴打最後有冇訂thanos？

估唔到Eva咁多Fans，巴打們識食

要講雞龜骨滾羹

錯 暗號係個心啊

5 1個weak都未試過7樓，今日會7樓？我信截左

排到去櫃台叫聲 "我是鋼鐵人" 就訂到
岩岩試左係work既巴打努力排埋佢

eva截撚左？

睇死佢動物節又出DLC
跟住又順勢RERUN 85
派到2023，永續85

所以呢

唔係夠數就截唔通係睇候活心情?

汲取咗上年既教訓
鐘意既角色就要即刻訂 唔係既話就要交學費

隻85 我係睇完戲第二日就訂咗

L文

仲講上網訂由5月2排到仆街講到今日

on9fast pass3~5點 3點3去到同我講今round完左下一輪4:55分

85我4月9已經訂左
因為頭四五日排到落地下，所以都係早d訂好d

咩話 EVA封左盤

比佢打下飛機啦

都係果句，想玩有心自然會訂到，開左成個月都訂唔到自己反省下

唔放心咪唔好買費時出到黎好似46+46巴

都係hot toys? 有無link 睇下

二手Mark5換左部2018 ipadpro

黎黎去去都係果幾個原因
唔想排 太多人 無時間
所以咪要食炒

岩岩試左係得
講完訂85就要即刻講暗號

邊個話截,到底咩居心..
想大媽聽日唔同你地搶thor散播假消息?

eva叫我月尾出糧先慢慢再黎訂thanos添so warm

法國你都收埋幾多野拎去換

影張單日期黎睇下先啦

巴打係咪真？有意

大把貨都小人訂啦你玩啊

越來越多人收85

放85訂單大量+150 1張，留whatsapp我pm你

佢問明年係咪4月份出貨
對面話係
驗咩眼

下隻係咪到截nebula

唔係睇數截就唔會熱門角色個零兩個月就截
冷門角色就開成年啦

已pm，多謝巴打

team suit tony

想問下20/F 排隊情況？ 無左85應該少好多大媽排啦

我都係想訂隻美隊啫

由得佢啦，條友講極都唔會信
係呀係呀，howard間廠無限出貨

其實真係想買，就唔好成日又話要排隊又灑時間又唔肯食炒單
日日見到係度問20樓咩情況，見到有人排就唔去，日日問
到截撚左就叫春

佢個「是的」應該係會回再上面嗰句

[img][/img]

嘩！

係呀

開隻thor同hulk已經可以排到7彩

呢隻濕鳩外傳交通兵 砂鍋fans都唔訂啦

對件玩具有愛既
就算排10嗰鐘都會排

咪係 千金難買心頭好，付出少少都唔肯

Hottoys動漫玩rerun真係撚自己

我要新頭雕呀屌你老母！

成日話要開上網訂果d
如果似上年咁開動漫節揀日子去訂6寶
希望你唔會忙到屙個屎既時間都冇啦

18好好啦仲想點
一陣截左唔好叫春

Fans圖

[/member]唔係end game套衫啊[/member]

真
琴日係我見你地話排到18樓
之後我覺得時間上ok，就去左訂

識玩嘅梗係登記截咗之後叫春春

我覺得動物節訂野係最搵笨

潛行裝黎既

出乜都有人買架啦佢

18樓咪排一個鐘
唔排陣間再截多隻就……

等埋隻肥thor 希望有雙鎚

18樓都唔肯排，到底有幾想要隻野

照屌！

冇得直入唔撚訂啦

fb d人開始收85

野獸國bp同hb 2.0全到了

唉，派隻無人要嘅Star War，都唔派下iron gg
就黎想放左張單佢

上星期6訂CA都係11樓排到上去

Fan make架下嘛？

原價幫你頂左佢咁我就唔駛高追

乖...假裝開心

屌85截左未,睇完endgame好正,想擺i am ironman pose,知唔知幾時公佈隱藏配件

啱先上去訂埋nebula
下禮拜訂rerun 雷神

屌 追下post 上兩頁已有人講

我想聽日去

痴線，又一post

我想收 可以放?自用

4月2號：公開首日，南亞排隊排到去旺角站，不訂了

4月4號：開始冇人排可以直入，反正無人派遲啲先去訂

4月19號：反正套戲就嚟上，睇埋表演先去訂

4月24號：85好似冇乜表現，過一排先同其他一齊訂

5月4號：咁多大媽排隊，不了

截訂：Hottoys，我屌你老母！

CLS 16樓已經係我極限

巴打留tg得唔得啊 @wthhha

有冇師兄知龍尾去到邊未？
頭先上佐去望佐下，心大心細想訂
依嫁返緊轉頭

咁無誠意

。。。 咁似個名

on9 iPhone

開黎唔知做咩鳩

開比猴活自己

等變RB死貨